為了子女前途！北韓前駐科威特代理大使投奔南韓

〔即時新聞／綜合報導〕北韓又有外交官叛逃？根據南韓媒體報導，有消息人士指出，在北韓前駐義大利代理大使趙成吉投誠南韓的2個月後，北韓前駐科威特代理大使也攜家帶眷投奔南韓，目前正在境內生活，疑為子女前途鋌而走險，

根據《韓聯社》報導，消息指出，聯合國安全理事會2017年9月通過對北韓制裁決議後，時任北韓駐科威特大使徐昌植被驅逐出境，此後代行大使職務的柳賢雨（音譯）於2019年9月攜家帶眷投誠南韓，當時柳賢雨的外交銜級為參贊銜。據悉，柳賢雨決心投奔南韓主要考慮到子女的前途。

根據本報先前報導，北韓前駐義大利代理大使趙成吉（音譯）失蹤已久，後來被南韓官方證實，趙與妻子早在2019年7月就已投奔南韓，只是怕牽累留在北韓的家人而一直不敢聲張，等於趙成吉投誠南韓的2個月後，時任駐科威特代理大使柳賢雨也攜家帶眷投誠南韓。

共產地方 有錢有地位嘅梗係走啦

大韓民國萬歲

北韓咁on9比佢帶埋仔女出境做嘢
唔係通常要留喺國內做人質咩

太永浩

支那班官走唔到喇